有冇人聽開Gotcharocka?

我覺得好好聽想搵下同好

可能係視覺系，好多人都會有偏見